［1Q題］直入正題 估個卡通人物

頭先唔記得加1Q題 再開過

武藏

錯

唔講咁多 即刻駁嘴

請出招

Pish

解題有獎

用j圖引人可恥！

推

有冇興趣出手

more

估到咪more

冇人理樓豬

小圓

你老母 估個卡通人物
小完

連登係咪得返基佬
貼埋女都冇人估

唔玩啦 答案係勿兜

十卜樓豬

勿兜

屌 俾樓主快少少